明報：消息指預料會開設一個新部隊或特別部門負責國安法執法

全國人大通過訂立「港區國安法」，保安局長李家超昨日表示，在條文頒布生效前，現階段必須作出研究和部署，包括是否需設立一個特別部門、所需人手、人才質素、警隊或其他執法部門如何配合。他要求培訓本港執法部門，以配合整體執行落實。警方消息稱，現正值資料蒐集階段，未展開培訓工作，預料會開設一個新部隊負責，為頒布法律做好準備。

對於本港執法部門要培訓，有警方消息稱，警隊正準備但未展開培訓工作，被問將由哪個部門負責，該消息人士說預料要開設一個新部隊，思考不同應對方法，強調現時仍未知是否由警隊執法。他稱，目前要思考從哪些部隊借調人手至該新部隊，暫未知人數。

律政司長鄭若驊在港台《星期六問責》稱，「港區國安法」主體工作由香港執法機構去做，亦強調中央在港所設機構要依法執行職責。她說，據《基本法》第22條，中央所屬部門在港設機構要遵守香港法律。她形容有時大家因一兩件事就戴了有色眼鏡、一竹篙打一船人，強調相關機構人員在香港和國家都要依法。她又讚揚香港警隊「超越、好叻」，在香港方面的事情一定做得好好，國家安全的事有中央合作不是壞事，「咁先可以將預防做得好」。

叫咩名？東廠？

又話99.99%人唔受影響，但又開個新TEAM執法？

開條TEAM就為左捉0.01%人？

99.99%中國人，0.01%香港人

警犬點會當你自己人
當年洽得大陸人最多
警犬地盤佬貨車佬同廠佬
全部係藍絲

13億0.01%=13萬人

你信佢一小數人?

宣佈警犬可以退居二線

咪即係5個部隊，玩政治既入晒去，然後派落每一個政府機構，對黨忠唔忠誠

食環留難黃店 ? 炒
地政搞黨軍 ? 炒
屋宇查鄉黑獨立屋 ? 炒
證監唔批中資 ? 炒
公屋批俾香港人 ? 炒

李公公咪一相情願啦
香港人查香港人咪即係警察投訴科
你當中共傻既咩

都有成千人

蓋世太保

秘密警察

不如直接唔識背國歌既就捉去勞改啦

搞政風
捉埋差佬

二百萬/十四億

淨係捉0.001%
都要捉7萬幾8萬人呀

大內密探

我仲記得有人串我話政府新增果30000個公務員位同國家安全無關
幾時都話連登仔係唔願聽真話

我想問吓
政府話立國安法可以止暴制亂

咁點解有國安法嘅美國，仲亂過香港嘅？即係國安法無撚用？咁立嚟做乜？

天真，仲比你香港人自己做返？

到時咪又係全部三萬人選擇性執法
曬鳩氣啦

捉鬼佬都會話首先你係支那人架啦

係咪叫蓋世太保？

國安局有專用碼頭

有東廠，之後為咗監察東廠，有西廠，之後再有內廠

對於本港執法部門要培訓，有警方消息稱，警隊正準備但未展開培訓工作，被問將由哪個部門負責，該消息人士說預料要開設一個新部隊，思考不同應對方法，強調現時仍未知是否由警隊執法。他稱，目前要思考從哪些部隊借調人手至該新部隊，暫未知人數。

====================================
邊個話俾你香港人執法?港共會唔會一廂情願?

GESTAPO

GESTAPO
蓋世太保

數學家

HKGB

用香港錢養國安

係咪即係A Team

天真以為自己仲有得做？
包括你哋班狗，一樣會被公安審查。

錯

開頭真係拉少人
成功說服國際同港豬藍絲之後就開始大搜捕

係佢哋心入面個pool係14億

深圳河以北都分開公安同國安啦
國安做嘢洗睇你公安頭？

住邊？中聯辦宿舍？操北話？落到來先學英文、廣東話？

重開番政治部咪得

屌你老母

數學家又出現

後面個句食懞撚咗你？ 訓咗幾耐 你講唔純正北話已經夠你入勞改

呢個部門會捉哂連登仔先

咁成個lihkg都可以捉起黎了

東廠

30000 condom

班狗轉晒做看更

大波驊條傻閪淨係識講單字comment , 好叻好叻，笑撚死

世界東廠

留難黃店要升職啦

政治部？

個個爭住落黎

明正言順請大陸人做香港公務員

關你特區政府咩事？ 國安辦派人落黎

每次行動都係拉幾個

最後都係搞白色恐怖
令香港人以後唔敢批評政府

香港特高警察

呢個正

Hong Kong Gendarme Bureau

香港得返兩條路
一係HKGB
一係HK GB

原來連登無人睇燒山

咁呢個部門咪一定會被制裁

預咗啦，有好多嘢連警隊都唔想佢地知

應該係支持直接支那人捉，要間接架空黑警呀

想加入國安 有咩方法

秘密警察
體驗東德時代

班傻鳩依家驚國安搶自己飯碗

點講都係有三萬隻一係變condom 一係猝死
得兩條路

貨車佬還好，識得幾個日日跟佢車都係度屌共產黨

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

咪就係，支共直接派特工搞香港人啦
仲會信你個比卡超同pk？

話開新位係想撈埋最後一筆水走佬丫嘛

即係秘密警察啦
是撚但啦遲下好多香港人會離開架喇
剩返啲藍絲俾你捉

該消息人士說預料要開設一個新部隊，思考不同應對方法，強調現時仍未知是否由警隊執法

咁撚樣班官都可以厚住面皮話一國兩制冇影響
要幾厚面皮先做到

呢個部門一定係香港人做(但佢地都係上面派黎拎左身分證既香港人)

班狗就咁比人一起q起架空左變condom
睇死班狗都唔會有權力過問呢班人做野

西廠

Cos

咁受唔受icac調查嘅呢？

一定會用所謂「香港人」身份黎呃市民
但係係人都知香港張身分證對於大陸人黎講 同廢紙一樣任派任拎 就算跟程序要拎張證方法都一大堆

直接派國安落嚟執法啦
加速主義